有有方法block臉書fb廣告

太多垃圾廣告
點解要迫人睇

有點迫你睇，用fb先會睇到+無迫你用->無迫你睇

有次食緊飯時見到個廣告貼曬啲下體排泄物嘅相出嚟report都嚟唔切

試下自己起個dns server filter 走晒d 廣告domain

有raspberry pi 可以試下 pi-hole

android: FBLC